原來台灣作家九把刀呢幾個月都有出po支持香港［多圖］

佢本新書都有支持香港架

那些年 等一個人咖啡都好正

但佢近幾部戲好似因為本人被標籤為台獨所以喺大陸上唔到（？）

支持為良心放棄賺人仔既人

連登仔仲唔去人fb多謝下人

同場加映

香港警察

以前好自豪同人講：我做警察
今時今日變咗過街老鼠

但佢之前有女仲食女記者
個陣台灣好多人都叫佢賤男

自生活 唔等於 政治立場

好期待「香港警察」佢會寫到咩小說

最可恥
有冇人回 九把刀?